Да се състави програма, която въвежда от клавиатурата координатите на горния ляв и долния десен връх на правоъгълник и извежда неговото лице и периметър.

## Вход
На първия ред, отделени с интервал, се въвеждат координатите на горния ляв връх на правоъгълника.  
На втория ред, отделени с интервал, се въвеждат координатите на долния десен връх на правоъгълника.

## Изход
На един ред, отделени с интервал, се отпечатват лицето и периметъра на дадения правоъгълник.

## Ограничения
* ``-1000`` <= ``x1`` <= ``1000``
* ``-1000`` <= ``y1`` <= ``1000``
* ``-1000`` <= ``x2`` <= ``1000``
* ``-1000`` <= ``y2`` <= ``1000``

## Пример

### Вход: 
```
2 5
7 3
```
### Изход: 
```
10 14
```

### Вход: 
```
-2 1
2 -1
```
### Изход: 
```
8 12
```

